緬甸示威頭部中槍少女入院10日後不治 成反政變示威首名犧牲者

RIP

垃圾政府屌你老母

都是中共搞的鬼

屋企張床要人

唔好送頭

包括你老母張床，大把人排緊伯母

核彈
Twitter要人
今日我地贏左